/* 
  Localizable.strings
  AImergence

  Created by Olivier Georgeon on 03/02/16.
  Copyright © 2016 Olivier Georgeon. All rights reserved.
*/

"Level" = "级别";
"Cancel" = "返回";
"You must reach the score of 10" = "您必须达到10分才能进入该级别的重播模式。";
"Excellent 0" = "漂亮！您已经完成了0级！您现在可以进入这个级别的重播模式。它显示了您做的事情与允许您发现新的模式之间交互的可能。在关闭窗口之前，点击每一个命令至少一次来按下确定按钮。";
"Excellent 1" = "现在您已经完成了1级！这里有两个交互的模式可以解决这个级别。在关闭窗口之前，尝试使用不同的命令序列来观察的您是否发现了这两种模式。";
"Excellent 2" = "漂亮！您已经完成了2级！卷洞窗口后的历史记录，可以看到您做了什么，并且可以在这个窗口开的时候，重播在历史记录中您连续点击的交互。";
"Excellent 3" = "请注意Little AI会在您历史记录中选择一个交互的时候，建议您下一个命令。您可以在每一轮中命令不同的历史记录中尝试一下。给出的建议命令不总是适当的，但是历史记录会帮帮助您确定那一条命令在什么情况下产生什么样的交互。";
"Excellent 4" = "恭喜您！您已经完成了4级！在历史记录中点击4个交互的成功的队列，来观察为什么不快的交互对愉快的结果是必须的。";
"Excellent 5" = "这里您可以更加清晰的看到观测命令允许Little AI来观察小片而不改变它，这不同于其他的两个命令。";
"Excellent 6" = "请确保交互的颜色与Little AI交互的小片的几何形状相对应。绿色对应圆边，红色对应直边。您所选择的颜色应该能够反映现实世界的物理属性。Little AI 利用他的知识过上幸福的生活！";
"Excellent 7" = "好极了！您在历史记录中通过敲击他们重新玩一次交互的顺序，您重新执行了一次您之前已经学到的程序。这就是一个自动的机器人如何进行自我编程。";
"Excellent 8" = "在这个级别当中，您可以看到无意义的命令在您没有通知他通知哪一边的时候敲击小片。留下了白色的这个命令产生的交互，因为他没有传达任何的有关现实世界的信息。";
"Excellent 14" = "在游戏过程中，您可以随意的改变命令旋转的方向。这个改变或许能够转变您再重播模式中看到的内容，但是这是OK的。现实世界，如果存在的话，或许会和您看到的方式会截然不同的。";
"Excellent 16" = "您可以在16级之前弄明白每一个命令和交互的确切意义，重播模式给出的空间表达将会帮助您纠正（或者帮助）您在理解方面的问题。";
"Excellent 100" = "您需要在关闭敞口之前需要按下每一个命令，才能按下OK按钮。";
"Drag the 3D scene to move the camera" = "拖动sanwei三维场景来改变您观看的视角。";
"Double tap to swap cameras." = "在三维场景中可以双击来交换视角。";
"Explore your environment" = "在进入下一个级别之前，探索您的环境。";
"Tap an event to replay its command" = "卷洞背景窗口来回顾之前的交互内容。点击交互来重播一系列的命令。";
"Replay without bumping" = "点击交互来重播一些列的命令。重播一些列的命令，可以允许您没有碰撞的移动和转动。";
"You won!" = "Yahoo！您已经完成了Little AI！关注我们程序的更新来获得接下来几个月中更多有趣的级别。（通过您的捐赠可以自动的开发或建立）";
"Please login to Game Center" = "想要看到开发人员，您需要在系统设置中创建Game Center账号。";
"Thank you!" = "非常感谢您的支持！";
"0 moves" = "第0轮";
"Won in" = "赢取了";
"moves" = "轮次";
"Connect" = "";
"command" = "点击命令开始游戏";
"score" = "达到10分。";
"instruction" = "点击阅读说明。";
"replay" = "点击打开重播窗口";
"rank" = "点击查看您的排名";
"menu" = "点击查看隐藏的菜单";
"drag" = "拖动机器人来变化级别。";
"redo" = "点击一个交互来重播其命令。";
"shape" = "按下保持和改变形状。";
"color" = "按下保持和改变颜色";
"level" = "点击查看级别";
"sequence" = "点击重播在历史记录中的下一个命令";
"resume" = "拖动恢复游戏";
"support" = "支持Little AI";
"sound" = "点击打开或者关闭声音";
"instructionAgain" = "在说明中点击OK窗口查看说明";
"replayAgain" = "点击每一个命令在重播窗口打开的时候，然后按下OK";
"match" = "点击找到一位伙伴";
"group" = "拖动进入更多级别";
"Disposed from memory" = "从存储中删除";
"Ready" = "就绪";
